大跌，拉高，橫盤。。。。

3 月係震倉式，e 家係派貨式。